「因果由國，容港治己」修咸頓 對 利物浦 2

818 818 818

+ x gor

英甲仔打龍

路過唔知你哋呢邊有冇post過Adrian受傷果下
雙腳飛剷

下場用Lonergan
再下場Kelleher
第5場就輪到John Achterberg

好耐無見啦

lm

慘

水貨應該比廢中屌醒咗少少，今場竟然傳中咗幾球波，比佢嚇一跳，可惜連明奴都估佢唔到！但係好事嚟！

屌佢老母

各位利撚818見

個龍又傷左?

震驚70億人

痴撚線
3號龍有無諗過自己會正選打英超

諗起之前連拿食紅停賽然後要出Doni
點知冇幾耐Doni又食紅 搞到要出Brad Jones

心諗住hea住拎多半年人工算

傻西打龍

留個名

痴撚線

老虎走左未

周圍都係支那蝗

係香港嘅利迷子，8.18請出來集會

clean sheet不是夢

全能到仆街

CLS

一定係鬼黎

818不了

真係咁受左傷？ 乜水條友

獌狗黎

點解呀

咁樣傷仲好笑過ab開波整親自己

笑出聲

818一齊出嚟打支那仔

報左驚

老虎唔使走了

買左人沙拿ab好心就送翻件top5中堅俾人啦

聽日會出邊個守龍

好耐無入波台

如果真係美斯拎歐洲足球先生，大家服唔服？

唔服

去包圍uefa總部掟磚

短 期 內 香 港 廣 泛 地 區 可 能 受 大 雨 影 響 ， 市 民 應 提 高 警 覺 。

於 2019 年 08 月 16 日 22 時 00 分 發 出

和平非理性集會

最多去佢門口屙爛屎

天為香港而哭

我仲點出...

米

拿

近兩個月都冇心情打J

【請停止衝入球場，否則...】

高普強烈譴責球迷衝入場區草地。

「當我地一班職、球員圍住阿祖安相擁慶祝時，突然有位球迷跳入黎，場內保安人員出手阻止之下，嗰位球迷一野踢咗落阿祖安足踝度。尋日阿祖安隻腳腫過豬蹄，今日已經好轉，但未知聽日出唔出到場。除此之外，相信佢過咗開心難忘嘅一晚。」

「當晚場入面得利迷，所以應該都係自己友做，我想講我知道利迷好愛球隊，但唔該你地唔好再衝入球場比賽場區，呢個係最差最差嘅行為。對曼城嘅社區盾賽事、首輪對諾域治同樣有咁嘅情況發生。」

「呢類行為絕對唔有趣，歐聯決賽直頭有人跑落草地為賺錢。球場四邊唔起圍欄係好事，但球迷有責任好好管束自己嘅行為。其中一個球迷行為唔妥善，可能會令身邊球迷有樣學樣，再講一次呢種行為唔有趣，好痴線呀！呢類行為點解會發生？」

「阿祖安唔會去檢查，唯有慢慢等佢自然消腫。隻腳腫到豬蹄但仲要坐四個鐘機番利市，絕對唔係好事。目前佢肯定唔可以踢到波，聽日開波前再決定能否上陣。」

又可以關左cc台佢
無限白色恐怖

第一日上咩

班柒頭真係覺得連登代表一切個下好笑
以為開完個po同你討論個堆代表全部人意見
好心明知討論完都唔會有對策就咪Q開啦
嚇走曬D人

連登一向只for討論架啦

但佢地真係會記得推完po 講完會黎就等同全部200萬人會黎
成日落街派傳單話維園有不反對通知書好安全
一翻到黎見到成班開拖打鬼派就火

我出埋你個份 放心

連登都唔代表200萬人，佢地將連登當左係全港咁
呢場運動成也連登，如果敗既話都應該會係敗也連登

癡撚線 三號龍係邊個
跪求右路唔好放題

要知道連登都有好多3毛, POPO帶風向
出唔出? 自己想番呢2個月既事再決定就夠

外國d 美欺fans真係好on9
乜撚野post都可以吹奏佢

但連登真係好大影響
唔出去既人/唔衝果d基本上信哂連登

史毒去左同羅賓奴做隊友

青訓有個k字頭好似
再唔係咪米

阿祖安傷埋,有冇咁ON9

一場波傷一個龍,利要簽幾多個龍門?

唉 唔通有生之年真係見到米拿叔打龍

老母打算啦

自由龍算啦

老母打都係十一個位齊曬

仲有2個龍WO

Source?

連登大台化，不過係武勇大台而唔係和理非大台

錯啦勇武果班其實自己TG GROUP小圈子

上兒登勿認真

屌 條後防成日自爆
英甲龍 會唔會比人中龍就入

估唔到有得睇佢

Curtis

著22號

假設唔係鬼
連登根本好多好撚仆街既痴線佬
日日講麻包袋自己又唔去做
最近仲開始屌人唔聽佢講去玩麻包袋

係利迷fb page見到

睇少左kante以為佢冇態

vvd 尋晚係輸左比佢，有球50/50 ，vvd 猶疑 冇標出嚟，因佢忌kante既速度

又有球頂完header比kante搶返，好撚勁

續完就借走
近幾年一貫做法 為左賣貴D

簽咩pro contract 有鬼用
連bench都冇份坐

連登多痴線佬唔係第一日知
一開始講麻包袋同雞尾酒 我就估唔會做
雖然出雞尾酒個日我都好驚訝
但知道警犬放卧底就覺得犬做既嫌疑大D 都係唔相信連登仔夠膽做
外面既人唔知道連登仔係鍵盤戰士

新戰術 米拿守龍加多一個人企底線用腳守龍
2-3-3-3

仲有成個中後場啲人都識打哂所有位 所以全隊人自由轉換 長蛇陣高普真天人也

又一次證明vvd淨係識後退

點解少左#90既

我都冇

衝入場條撚屌死全族啦

中後場七個人以靜制動，擊首則尾應，擊尾則首應，擊腰則首尾皆應，牢牢將敵人困在陣中

懂球帝黎

不割蓆不分化

狜借去拜仁

去做山寨王啦

原來個fd收工比人告非法集結
佢自己帶曬gear驚出事 結果比狗搞
交左成皮保釋金

米心諗 仆街
2號龍有得打都算
連3號龍都有機會

想問下你哋上個post 見唔見到#974 同#975
我從未block 過人，但唔知做乜

又續約當簽人

見唔到

我要去拜仁了

係唔係連仔做咗嘢

Rac1電台報導，#古天奴 （Philipp Coutinho）同意被借予 #拜仁慕尼黑，他本人已離開 #巴塞隆拿 大軍向新球隊報到。

咁快挑戰哂4大聯賽

去拜仁都好過psg

同fd傾開 突然直頭覺得班狗真係除暴安良
自612開始 直頭開始除緊世界上最大黑社會咁

古積

去拜仁 咁尼馬deal點搞

直接問阿頭要錢 or 放棄

雖然唔係多過拜 但比廢中教過之後去拜打得好嘅好似得利雲

hummels?

得我一個利狗咁夜係到波聽日仲要返工

疤狗

笑撚死

果腳車身倒掛型撚到

4億買狜 丹比利 同 基沙文

比多一兩年廢中
而家咪做到球會legend囉

佢唔走會冇vvd

佢唔走=無歐聯

佢唔走=無歐超

點解唔要返古狗

好彩冇帶

唔交保釋，由佢拘留48小時，之後檢控官就一定要決定告定唔告，無手尾跟。

古寧願出去闖都唔回家

係利唔要古咋

大家記得繼續出嚟

而家唔係帶唔帶gear問題
根本就係白色恐怖

件鎖子甲二客其實著出街幾靚 又易襯

禿賊開季前仲j緊齊人最已陣

係幾正

但衫領後面果到好似好薄

今場都唔用沙短嘅
真係可以賣得

屌你古最後去德甲

發夢輸11:0

撚會無手尾，14年之後你唔知咩叫預約拘捕？

無知一問

保釋金 會唔會比返你之後？

比佢返黎咪有legend做囉屌你老母fsg!

你唔棄保咪比番你，你踢保都會

方仲賢果單好似話會保留追究權利?

屌奶星
人地都係借
點解fsg連借都唔肯呀屌你老母

一年2000萬喎ching
利申非股東

就算20m借佢好過你未開季已經傷先啦

屌 又針我
駁唔到

陳日古積入波

原來疤狗西甲頭場輸左1-0

和拜

古

水貨

古都排14

btw福仔高過世3同c朗係咩玩法

明奴都1.44億

20個有4個真係
應該係最多嘅球隊
賣晒出去有6-7億
FSG唔使買遊艇可以改買航空母艦

唔係wo屌，無vvd同ab1

全部進攻球員，taa已經好勁

宇宙船都買到

古狗

佢打其他隊應該無咁好態

英人加1/3 （掛

得佢一個後衛
但vvd 世足前3都冇份講唔過去
個排名都係有啲問題
起碼盧卡古一定唔值先

福上季咁既數據就算啦

120otb
拜狗好有錢

20+120?

今年換血年 點都要用錢啦
何況option 啫

我覺得租完唔買，btw係咪有新脫北者既笑容

啱用咪買

用taa 加 沙拿換 美斯丙朗唔駛補錢益你 ok?

疤拜柒到幾億幾2億都要輸同和
我利用少少錢就大炒4:1同又有盃落袋
FSG又贏啦

福仔
福狗

James

屌你老母借返黎坐都好阿

正皮

單刀扭過neuer
但之後多手拉跌利雲輸12碼呢

尊重佢既決定

比佢養下生啦
開心樂觀d做下孝子
咪撚ot咁多啦

屁馬點止呀

跳草裙舞跳到傻，態度又西，我覺得係

最主要我覺得唔係fsg唔爭 係鳩普呢佢班傷多過踢ge中場太有信心 有左古 唔洗驚前線啞火冇火力問題

40m 2年算係咩 你贏d盃番黎 獎金積助 仲有年年賣幻幻呢 個到都cover到條數啦 你仲繼續用呢班傷多過踢 又要搵狀態ge中場有咩用

最嬲唔係唔買古 係你fsg 高普 2大撚樣咁多季都唔正視中場攻力薄控制力差呢個問題 人地車仔獌阿狗 中場都屌打你啦

agree....damn it!

加油呀奶西

奶西加油
有無野叫同事幫到手呀？

奶西
YNWA

奶油 加油
YNWA

奶西
利子與你同在

聽日見

與你同在
YNWA

今日啦

今明兩日啦

唔知下季古蹟用得未
係柏林好似打得幾好

20m賣

型撚到

殺龍巴絲

Fantasy都加咗我哋嘅3、4號龍門啦

Philippe Coutinho: Barcelona midfielder set for Bayern Munich loan move
Bayern Munich have agreed to sign attacking midfielder Philippe Coutinho from Barcelona on season-long loan deal with an option to buy.

DLLM FSG

光復紅土

FSG又贏

奶西巴
I am always here with you

克羅地亞首席中堅洛夫雲向奶西巴及奶西爸致以最深切嘅慰問

YNWA

噢 FSG bring me to the fantasy
說真的 我們不能沒有你

奶西加油
唔講咁多YNWA

奶西巴take care

YNWA

新海誠畫架咁似嘅

支持，唔撚用/唔識用唔該賣，唔好浪費後生仔青春，最多怕蝕底set buy back

真係柒出新境界

唔爭在加埋米拿落去龍門list啦

黑je

黑到盡頭便是柒

黑暗既盡頭是光明呀

你真係唔識架喎

咁惡

喺比清個口講出嚟mola mola

獌狗小王子黎

sor, reply 多左一次

好小器

今晚就聯賽連勝斷纜

唔好喊BB, 黎個擁抱先不割蓆不分化

即刻柒咗

屌垃圾連燈
以為reply 唔到, 搞到再po多次

我都睇到 但有時係咁 自己reply完都睇唔到

疤真係狗黎
為左唔找古個條20m出場費
借埋去拜

算啦20m咪又係fsg袋哂

大家準備好重建未？

ic, 原來係bug 嚟
thx ching thx 男神

寧攬抄

30m租一季係幾貴既 不過有用就得啦 屌你老母fsg

今次無得
講緊佢一出閘就見到班速龍 勁黑仔

落場球員好過遊艇好多啦

好驚聽日會少過50萬人

講咁多不如幫手文宣
出去行

英甲仔快過ab Adrian 拎clean sheet會點

咁既後防點clean sheet

邊個巴打

屋企人最重要！🙏
take care

有時未必係bug
獌狗小王子應該俾呢度大部份人block左

古狗去拜有冇中中比佢踢
一陣又掉返佢左翼

機會不大
高文同皮列錫都係左翼位

應該都係左翼
其實唔洗拉邊既話 佢踢左中場係好過中間
疤要長期拉邊先搞到碌柒

古幾時影相
想睇有冇脫北者嘅笑容

估唔到25古 dup得咁快
賤過袋底泥

留利隨時已經legend級

離開利既下場

比清要幫狜復活

唔反軒1日
好滾動

嗰陣我地x契弟咁叫佢唔好走
死都要走

所以我一直都話佢你抵撚死
我寧願要屌摩/米仔咁忠心打後備
都唔要條25仆街仔

黑氣石借走左 到巴塞攞歐聯 再下次到拜仁

不了

dlsdklm

條路自己簡

留係利仲有冇歐聯

幫手擺上去其他social media

OK

冇啦

今晚ings出到

應該得掛

台長，下個禮拜係未打風？

黑暗嘅盡頭係更加黑暗

今晚米拿守龍？

想睇

叫呢度手足幫手

今晚利失硬分，唔係既bin尻我

今晚幾點開波

10

今日添馬咁多人

尖咀狗屋防暴standby

幫佢答你

哪有錢

[集思廣益] 有無可能可以connect到各大球會係當地嘅官方球迷會？

要球會發聲真係太難 因為佢地一出聲就 = 放棄中國市場
而要當地嘅球迷出聲聲援我地 應該比較有可行性

建議可以由利物浦做起 早幾日利迷手足比人插贓嫁禍同毒打單嘢 有人post咗係reddit 都有好多人留言支持我地 (後尾比人鎖咗post)

如果由利物浦嘅香港官方球迷會出手 聯絡當地嘅球迷 同佢地解釋成件事同希望佢地可以係比賽日係The kop舉條banner聲援我地 咁樣將會係一次極大嘅宣傳 (英超比賽全球有直播 鏡頭唔可能唔影The Kop)

開咗個頭 其他球會亦可以跟進 實行遍地開花

近日會去睇波嘅巴絲亦可以自備Banner入場宣傳 簡單一句Stand for Hong Kong就已經好足夠

大家入黎討論下

唉

眾籌吧

Xherdan Shaqiri: “I am disappointed that I am no longer getting to play in matches. No player is happy to sit on the bench. It is clear that I would like to have more playing time. I need to take a good look at the situation and find a solution.”

走啦

借去拜仁 or 巴塞

廢中

廢中好撚小器
沙短咁樣開到聲
一路好走

如果賣沙短, 真係反廢中

反完送中反廢中

根本應該賣沙狗 再買pepe or 單比利

Ching sick ball十扑

有冇人睇阿記對般尼

左邊

冇pepe

歐冠功神都賣
飛鳥盡 良弓藏

做乜阿記有兩個雷斯

般尼感覺唔差

靜啦

老細送左張NB半價Cupon比我
可以去入手球員版啦

你估佢係你咩

屌佢老母廢中

pope

話撚左架啦

yes

呢球唔關pope 事

係輸詩島剛ching姐

求下今日前線手足 翻屋企 咪轉場

我唔講嘢了

各位ching都係唔好開金口啦

其實佢咁樣公開講同話我唔撈啦無分別

諗起有場最後一兩分鐘廢中先打算俾沙短落場 點知吹雞完場佢企咗係度 勁慘

做咩又留呀
一夜就散啦, 講到明今,明2日都係咁做

咁正

Chase

對啲唔太勁啲隊就俾沙短踢下中場啦
今晚又佔中三子真係想死

雷屍呢啲真係正宗反骨仔黎

作客修頓唔易

$1100就買到2件作客嘅球員版

唔通季中被賣?

宜家都賣得

屌我睇咗20mins先發覺個爆炸頭係電欺 唔係個幻幻

小衛雷斯個爆炸頭大過大衛電斯

大衛電欺

條後防都係廢

我用左啦 男裝球衣得七折

不過我著落唔太feel到球員版同球迷版分別
球員版要大一碼

直接CALL 公主

阿狗又贏

犬衝電欺

今年件球員版材料有唔同 前兩件真係無乜分別

我淨係要球迷歐聯版就足夠

同普通版睇落有冇分別？

廢中好心用下短人啦
搞到人想走想點呀

係咪咩事得罪左廢中

陣間出唔出佢

比廢中暫緩左我職務 報唔到料

收到風 短人屌777屌到唔肯回應5大訴求 所以廢中發動不合作運動唔出
FC左

又少兩隊全勝

繼續講

阿狗好勁

係囉

嚇死

Barmes仲勁

阿狗要升上第一了

下半場出屁屁啦

靚成咁但offside

阿狗爭標了

無左個wu章

阿踢得好散

leno

同類型中場 基達竟然踢唔起
施巴路斯踢到曉飛

話說
Andield 個var重播到最後點？
唔播？

教頭打法唔同

條友好撚勁

球場連電視都冇點播

如果下年1月中想朝聖 想問會有幾大機會會因為世冠同fa cup而改期

基達初時黎咪又係咁好J 傷左之後就浮浮沉沉

諗下到時沙短仲喺唔喺到好過

球員版都可以有WU的
我件主場都有

球迷都可以無WU
我件作客無

出Pepe

今晚如果再唔出佢就真係會走
利伸 迷沙短

多數88分鐘先出

訓左無睇 超級無敵阿仙奴大炒護級般尼幾球

咪燈

一齊買ok

無WU咪歐聯版？

Pepe快撚到

可以咁講

pepe幾對辦

做硬神射手

dllmfsg快返貨啦

奧巴馬

pope隻手長到

阿就來教訓我利

阿狗今年好進取，

屌你老母fsg
古狗啱用又唔借

今次仲唔係你

ceballos真係best loan

前6收貨啦
又可以順便搵個藉口賣文尼沙拿買遊艇

今年前四凍過水

Pope上身極都無用

點解唔要Ceballos，
我地得工兵同一群傷追人

借用唔要啩
適應得高普系統嚟都半季

.
@AdriSanMiguel
has been named in today's matchday squad after being passed fit.

古狗又唔借

施巴路斯cls

其實條友踢國家隊都係咁既表現
不過可能u21無乜人留意

奧燒嗰樣

Shit ox

老母防中

又出ox

#LFC line up v Southampton: Adrian, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Wijnaldum, Milner, Oxlade-Chamberlain, Mane, Salah, Firmino.

屌呀軒後備

dllm我想睇沙基利

ox 打中間好好多既

ox夠fit啦咩

無Gomez已經好開心

沙短值得更好

沙短係咪屌咗廢中老母 又唔出佢

好撚勁

又話黎緊會多d機會睇沙短 又唔撚出

沙短

打3cm 定老母打cdm ?

沙短睇怕要走

上場ox今場沙短一人一場點都得掛
屌你老母食屎狗尻普

有salah 冇xs

仆街高普賣左人算啦

wilson 正選

格離wilson正選

唔洗輪換，踢死前面三個，仲要沙短出到聲話做後備唔開心都唔出

又勤力
心態波牛
但係好有西班牙控傳技術
Cls

好葡萄

就係想知有冇後續
諗計起電視
升個幕黎投影
定好似個轉會窗咁
咩都唔做

想睇呢個多過利

張仔中中

又老母米拿
好悶呀

中場咁樣夠唔夠人搶

希望100分打返傷之前個態

見到祖糕唔駛踢閘我已經好開心
我係咪有病

You are not alone

佢打閘=打少個

今季前四都好難

佔中雙子

見到可以踢足11個
我居然有快樂既感覺

ox又有機會

個個都賣曬
又買唔到人
係咪可以正式同聯賽講byebye

人腳睇落好多 但就成日勝利十一人 類型又重複 仲要幾件玻璃 咁搞法未到快車就收皮啦

老母防中有啲唔放心

佐真啦呢
俾老母打6號位都唔俾啦子打

如果今日第一個調動唔係出沙短，咁沙短就走硬

其實點解唔比沙拿抖下

睇到條中場線就唔開胃

我想知沙短會諗乜
廢中死都唔出

古去拜都唔黎利

正式宣佈 沙短準備走

又要米拿叔打正選

神軒咁快虧左

pope又一球

應該係利唔肯洗錢>佢唔想返嚟

where are you??

前列嚟講
我地條中場線喺咪最垃圾果隊

禿賊唔要
古其實想浪子回頭

FSG仆街啲定港共政府仆街啲

返左屋企訓覺

好快唔係前列

Why not both?

早安又出得

今場戰犯: 老母

玩bingo啦

老母真係廢到仆街

如果唔係上季對疤入波
真係賣得

新版佔中三子

踢咁耐都未搵到定位
喺間中有一兩場好波

又唔出沙短

佔中三子已經fail左

軒換張就有機

AB1救全家都係

唔係沙基利廢中反cup到巴塞？

呢個真係最好消息

已fat check: 沙短已成condom

問心，沙短個場真心踢得麻麻

勁驚英甲仔打龍

唔洗成場好
交到腳靚波俾老母已經夠重要

傳失同控失問題都幾大
可能太易比人打反擊
不過都一定好過preseason+呢幾場既ox先

pope都勁左幾季 點解無big6想簽

軒換老母變英倫三子好過

s23=水貨後備
水貨冇事=唔會出

上季重傷
同埋勁過邊個bix6龍

kepa

阿熱

上場bino hendo好辛苦
休息下

大勝吧！利記

😂阿迷叫佢何君堯

嘩屌咁撚仆街嘅佢

贏幾多粒好

估廢中換人

70分鐘
神軒換ox
Origi 換文尼
。
。
。
完

91'換沙短
92'完場

諗返起前兩三年 修仔專剋我地
由其係廢沙科士打個高佬

張仔踢中間

可以見返INGS

文尼hat trick之後就被我地買左，之後修仔都冇咩邊個入到波

沙短寵物黎 唔會出場

邊個再入我地波 再買

250

我指修仔
留名睇回購inga

點解nowd色好似好怪咁

早安唔係傷咗咩
咁快出得返嘅

好光

張居正

痴撚線
依為我有問題

ings好似唔係太啱修仔新教頭個打法

Agger
唔知咩料

求link

話時話如果想買VVD版FIFA20應該邊到買

下季沙短放到30m就放啦屌

浪費青春

喜般

反正下季有wilson.......

覺得今場會輸波

啱呀

喺London遊行完搵緊bar睇
Dllm廢中有冇咁憎沙短
上場120分鐘都唔出都算，3日都唔夠聯賽對修都唔用

會輸我切呀

沙拿=勝利保證

有無LINK

有邊條電話lin work

咁燈

個lily唔知仲有無做?
我鍾意佢多啲

有冇link?

近排唔見琴妹

好緊張 好期待今場到底會踢D乜垃圾波

any link?

同求

多仔讓2粒同送錢有咩分別 贏硬

信我 沙拿會入3粒

到底咩時侯先會用肥沙

傷左成季既張柏倫都排得前過佢

好耐啦

咁有J韓妹呢

個Long 仲喺唔喺度
上季好勁

改咗各做沙拿妹

Hi
利申冇丁

求 link

阿祖安

愛狗

男人老狗成日改名

張仔式推進

點解我覺得now好濛

推甩腳都無人搶

100分

打少d啦

Wilson 正選
ibe slk後備

vvd

齊來競猜今場換人名額
jm7->神軒
100分->lalala
ps一定唔換沙短

老母->舒服la

LXXXXX ---> adrian

一定有gomez

ox打番右起碼有波斬

老母》邊爐

出波

廢龍

Adrian

垃圾

Wa Diu
嚇撚死

阿祖

利化

沙拿咁都越位

早安

交屁似揸流灘

adrian計算得好準

準備豬波了

A66冇乜狀態

係就好

輸波了

笑到仆街

在下一盤很大的棋

Taa柒

張仔暫時唔錯

屌卡個下

阿樂踢乜撚

睇得出後防同龍真係無默契

all calculated

踢得好亂

中場冇神軒就冇組織

做乜撚 係咁回傳

識波

講真今季無上季咁大壓力 無洗過錢學咩人爭冠 爭前4算啦

好不安

中肯

都話神軒不可取替

個龍遲早出事

踢乜撚

No Hendo No Party

Taa 7夠未

般茅wilson有出

條link好能lag

TAA

仲放緊暑假 原諒下佢地

又skip中場

半場韓妹子屌醒佢plz

今日假利

已經睇到眼訓

可能擔心梗香港，個個都無心機踢

未開link已經覺得今場贏唔到

Taa點撚樣呀

馬貼

早安
如果米神未走就好了

利不如收返卡里奧斯返黎啦

有無link

Wilson 人波

由自私沙變做無私沙

咪on9

沙拿傳得咁靚

U mean人球?

Wilson

wilson
唔好翻黎喇咪撚俾尻普哂左你做下個沙短

有點閪

個龍今場肯定7一獲，阿諾啲傳波

早安每接一球都好緊張

Wilson入波
唉又借走左

收返Wilson自 用啦

睇到我心慌慌

又打少個 老母去左邊?

一向覺得佢唔差，係廢中唔like佢

最強之人已被借走

定過model好多

以為無出SOR

有運

Wilson證明自己有英超實力

好耐無睇love放開心情睇下，好似西西地波味

Model咪一鳩樣

but he know how to play with children

有無掂過波？

FSG發大財

卡利奧斯肯定穩過阿祖安啦

Pre season都係靠佢入波，咁好狀態都借走

無神軒無人逗後攞波

wilson 仲勁過ibe

收番自用啦仆街

不嬲勁過

般尼茅夫準備天價接貨未

又爆頭

天佑香港

搵埃b同wilson比

咪一鳩樣

13分鐘已經兩球 勁到

佐真啦 今場有冇機會出呢

wilson

Ox

已經想瞓

又流血

一個著十號
一個著廿二號
唔講啦

越離越離譜
10點場都西波

張仔

Ox good boy

Ibe >sterling

張仔勁

老母有冇掂過波
長前打少個

預成季都係啦

Brad Smith, Ibe, Solanke, Wilson
我利2隊唔講得笑

差啲收皮

張仔不如打返右閘算

爭啲

嚇撚死咩

salah

都真係幾多soton舊將
快D出埋懦夫出黎

西波。唉

屌沙

收番黎用

諗起之前有人話埃b係大隻版250

專才計劃
輸出專才

占米又見紅

米拿快啦屌

馬貼係咪on9，打少個仲衝上去

而家真係打少個

屌你 老母好撚廢呀

張仔有番啲速度

斷撚夠未呀

打少兩個

踢得好就去疤
踢得差就落般茅

可唔可以是但搵個啦子打住先

係打少兩個

大賽球員

其實比老母踢前一格得唔得

On9..

成隊真係未訓醒 放假mode

屌啦星做乜撚

後備入替先係老母說明書

好垃圾

今季會失幾多球

老母真係唔識打中場以後既位
幾時要現位幫波都唔識

叫佢亂跑就得

今季啲防守

米拿走撚左場好耐

神救

仆街作客聖人都咁
前4都未必有

這隊是正式錄用的球員嗎

點救

今場豬硬

agger

但未失波

又嚇死

不反了

呀安
好彩冇叫屌卡翻黎

兩碼波有反應 痴撚線

adrian

後防好唔集中 搓波又唔穩

米佬好撚型

比人撳住屌

點解呢場踢到好似要運先有3分

adrian廢極都一定勁過卡膠

比人圍屌

Vvd頂輸日本仔

係咪a13 既都特別勁

吉田麻也頂贏

軒仔睇少陣就咁

沙拿扭失2 3 次

比修仔禁住黎屌

對面好多機會

又變火影忍者

係咪想玩鳩阿祖安

張子好垃圾

唔好睇啦, 早D訓好過

龜頭

maya頂贏vvd

1號就會派膠

呀祖

屌出la/xs 啦

日本仔

屌啦星 入一球先啦

你揾一個模特兒同一個足球員嚟比係好唔公平

又變火撚滾者

講對面?

新龜頭
一年爆幾十次頭

一個攻勢都沒

米拿又做火影

米拿變宗師

反軒繼續輸

Vvd都輸

熟悉嘅利記番黎啦

Taa哩球

被人禁住砌

波都控唔掂

想輸幾多

又唔撚借ceballos
阿記都係靠佢策動攻勢多

唔熟悉 冇左軒仔

F9差兩步

Vvd都利化

真係9斬

神救之後即派膠係咩玩法

拎一個盃就攰

算啦 今季聯賽都係收皮

要食救心丸

究竟睇緊咩野

feel到好累

今年冠軍目標 1/1

練防守？

點解隊波踢左幾季都冇咩form
又散又亂

熟悉的利

對二隊 possession 46:54
歐聯冠軍
爭冠

原來AB係咁重要
個龍hold唔住個波去用真係差好遠

㩒爛左一打平安鐘

尻普真係躝啦 死斬叫戰術？

繼續一腳踢出去比人截

同學神一撚樣

已經走火入魔 完全唔經中間去
場場就分兩閘斬

睇怕今場應該豬波

同般尼d戰術不相伯仲

成撚日後場玩波 屌

黃毓民.gif

半場都過唔到

面對面交波都失咁滯

我利唔過姐
要過實過到

睇黎今季玩歐聯決賽個踢法

軒廢到

老母....係度踢乜撚

老母廢撚到

半場好換啦 老母踢得咁差都有正選

成班都唔知做乜鳩 睇到笑左出黎

點爭冠軍

咪25啦

係唔係有D咩誤會

條中場真係英冠級

老母D用波技術真係好差
特別佢係冇長傳

算吧啦

咪比波阿祖安啦

成隊都向下

拎左啦可以完季

戰術直頭英甲

條中場垃圾到

啱啦英甲仔

有中場咩？

禿賊唔買人

matip

老母完全無態點搞

太陽殘眼姐

暑假屌西屌到腳軟?

屌，咁玩一定輸粒先

加個時就半死

好掛住bino/神軒

垃圾利真係冇改錯名

Vvd好心俾少d後
明知佢震都下下俾

中場完全冇人hold 到波

依家中間真係廢哂

永遠靠2邊

救心

港超質素

傳唔夠幾腳波比返對面

老母好撚劣

要不是阿祖安

出親張囝都好惡打

好撚廢

其實上年都已經bypass左中場，好多時AB放波比兩閘上去，而家無左AB放波即刻現形

老母大力啲啦屌

馬貼好唔掂

唔好侮辱港超

半場快撚啲換個6號上黎
條中場垃圾到

對面一個扭幾個

咁柒廢仲講爭冠
西波

老虎？

半場換keita出黎啦

成個中場得返明奴係咩玩法

放邊奴出黎拎返個中場先啦

呢d情況仲出屌懦?

血肉長城

老母d閪波碌球球碌碌下學界咁

利迷？

Harry Wilson 連英超都有波入

廢中你攬住中場d殘兵過世 唔好比機會新仔啦繼續

唔睇了

踢到連下游都不如

唔買攻中 抵撚死

出軒短啦 條中場廢撚到
我寧願睇6號軒橫傳控住個波

無冠唔緊要

最重要是賺錢

6號位

屌 隊波戰術=9981斬

阿祖安：仲廢過韋斯含

跪求link

成個preseason同呢幾場 廢禿同佢條team用緊乜野睇波

D波成日過唔到中場咁

傷左喎大佬

我地無中場 sorry

條中場廢撚到

仆街, 豬波味濃

呢隊廢波點解可以和到我鏝？

Yes

佢應該係講緊6號位呀

中場連破壞都做唔到

沙拿 屌

張仔老母米拿
D波底差過我老母

後備冇keita

同preseason一樣咁柒廢

米拿做乜包頭

沙拿

啲link死唒

呢下難射

輸到包頭

打假九配9981斬
廢禿算唔算球壇第一人

仲未傷好

痴撚綫嫁仲衰過無左大腦

爆頭

屌你老母對southampton要玩燒味 中場比人完爆 屌佢老母 歐聯冠軍 笑撚死人呀

屌你salah差DD

流血

人地組織同攻勢立體咁多

本身無眼睇場波諗住包埋對眼

連逼搶都無撚埋都唔知想踢咩

夠人用
沖冠

ox

半場出lalala cool死個波算啦

上場輸3球都踢得好過利咁多

今年目標 保四/保六

入波靠緣份

前季d小組配合已經無曬

Skip 中場

沙拿仲笑

睇左一陣

踢緊咩

關個龍事咩
馬貼係咁派膠唔知想點

打到舊屎咁

換bino/沙基利出黎啦 米拿 老母走哂場點踢

護級

保到前四都開心啦

垃圾到

靠水貨, 文尼靈光一閃啦
你唔係望條中場做到咩呀

好撚尻波

今場利贏波我表演屎眼食辣椒

仲廢撚過尋晚死疤狗

我究竟睇緊d乜？

真係俾我中咗老母戰犯

我到底睇緊啲乜

唔買人

對norwich同修頓都輸中場，執柒左佢啦屌

沙基利等賣咁 上季踢完聖誕快車都無咩點出過

阿樂 100m

米拿慢左好多

2019年仲出米叔正選

轉去睇wilson都冇咁嬲

明知隊波矮唔撚夠人高 係咁同人玩高波做乜撚

米拿已經好似無力郁 步頭好重咁款

賣左佢借古好過

射走左摩佬就入雪櫃

一來老左, 二來練得大隻左

SOU 個長毛咁高嘅

谷住谷住咁 睇到好辛苦

又黑哨

上季已經跌哂watt

下輪比ceballos玩弄456

唉 週中打完120min
星期六又打

對修頓都打成咁

沙短投資黎 13m買
30m放 100%回報

勁到

廢中應該係想製造混亂等佢哋自己搞掂

冰島撚

2米

條後防廢到咁
阿雙閘齊飛都夠456啦

denmark

ox做過咩

今季最後一季 要打替補架啦

老母米拿OUT!!

Diu taa好撚廢

鳩撚完未

自己柒咋，上場出鳩陣搞到打120分鐘
沙短上場冇出今場都唔出

老母同taa今日真係唔合格

Lego國黎

熱身賽第一日開始

守撚左一球同比左球直線salah
佢算係咁啦

TAA 鳩美斯 馬貼真係出邊個屌邊個

同米拿一隊真係好撚難踢
佢d波下下都唔到

右路放題

出返老虎

痴線佢哋專買高佬？

廢中唔想米拿比人屌走 好心就唔好再搵佢正選玩鳩佢喇 真係已經無曬力踢喇佢

未失波真係狗屎運

今場戰犯多到有排都未到張仔

借返古

可能好少少

完全無組織同創造力中場 根本應該借古仔啦

防線失準，條磨碌中場又幫唔到手

廢中個肚腩好勁

佢依家波底俾盡踢下後備閘
仲搵佢中場正選